美國駐港總領事館咁講係咩意思?

美國人都要跟我地中國人學中文

雜種=光明

貼去微博嘅就唔會係同香港人講架啦

陽光司法

暗示要反共

微博 但繁體字
大陸人點會明？

光明會要做嘢

你真係覺得支那狗唔識睇繁體？

借問聲美國駐港領事館幾時開張？

簡體字幾時開始用？

咪傻 一兩隻可能唔明 但係跟上文下理都話知咩意思

就等如我地識睇簡體字
上文下理推到個字係咩
咁就學識咗

竟然無人屌op 睇微博

晨早
專登用香港廣東話寫法

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

中國人賺美國公司錢 好波